其實apple係咪唔會再出iphone5C色

以前iPhone5c隻色真係好靚
真係唔洗用手機殼都可以成部拎出街
但依家市面上都無咩咁colour既機 一係就金屬色 一係得Sony個類機款柒

大佬成舊磚咁 點用呀

iPhone個款真係多款之中最靚
如果iPhone8出番呢堆色我一定入手

認同請

sony 都叫款柒……

5c都有人吹奏

sony梗係柒

5c
唔講都唔記得apple出過呢隻孤兒仔

樓主d taste

好撚柒喎。。

依家睇落都係好似玩具

你唔識戴套?

戴左就無出唔同機款既意義

覺得5c好膠

如果當初佢個價係se 價, 我一定買

綠色ok其他都唔得

ipod先靚，iphone5c 唔明點解唔用ipod個款整平價iphone

Xzp xz1好撚靚

我仲用緊5c
但覺得iPhone 咁多代出到黎感覺無當年iPod classic/nano/shuffle 既貴格味

電子垃圾

5c 算唔算iphone之恥？

xzp實機好柒下，兩條膠邊

好快到iphone X

apple超失敗產品

其實係定價問題，5c 32gb同5s 16gb係同價

我有個fd用過5C 部機柒到仆街

咁耐以嚟淨係見過我個fd用

覺得黃色幾靚
但金t#更靚